台灣簽証問題

黎緊六月十二日去台北 但係我六月九日先拎到本新passport 做唔切台證 想問當地係咪有得做落地簽証？

未去過台灣又做唔做得？

如果係香港/澳門出世就可以上網秒速整到

點會做唔切 台證上網即整即批㗎喎成日上機前先整

香港出世上網填完影印出黎搞掂

自己print la

真係即整即有咩？ 我見佢又話要兩個星期既？

問得呢條問題，你即係內地出世，又未去過台灣。照睇你點都趕唔切，改機票好過。

香港出世

網上簽證申請完即刻有

即填即批即印喎 唔得既話你咪大陸人囉

香港出世可以落地 都只係等一陣就搞掂
網上申請即刻搞掂 等都唔駛

利申 尋日台灣翻香港

即有係咪真係打完print出黎就得？因為有機會係十二號朝早拎晏就飛 咁樣既情況係咪落地簽會好啲？

落地有咩要帶過去？

上網即整即有 之前去台灣都係出發前一日先上網整
我班fd係出發個日出門口前先整

人地正經答你又唔信

特衰或BNO都係即上網即做即print即攪掂

樓主幾多歲

都咁多人答你得，仲要問
唔信就咪上黎問啦

冇入台證 地勤有機會唔比你過

男人老狗成條女咁

仲有，如果你只係換passport, 理論上你個護照號碼係一樣，你而家直接上網搞入台證都得啦，只需填號碼，又唔洗影印

代補充：
冇入台證 香港機場櫃位地勤有機會唔比你過

就算check in counter既地勤on99放左你入禁區 到機口document check個陣見你冇台證都可以offload你
航空公司會盡一切辦法阻止refuse landing發生
唔知台灣會唔會罰航空公司錢 因為大陸好興refuse landing同你逐個人計錢

Passport
帶埋身份證比較好

出生地係香港就俾過

你護照寫住香港出世。點會唔比你過？

要有舊台證係手先會比過 一般黎講航空公司唔會搏

宜家唔係轉曬上網整咩
無論大陸出世都係

中國出世就係，就算你同佢講話去過台灣，去到申請落地
都一定要有舊台証先俾上機
香港出世嘅話，你無台証，淨係提你去到做落地就搞掂

利申：香港出世，間唔中去申請落地

PASSPORT 號碼好似換一次唔同一次

屌你樓主連自己試都唔試下就上連登問
垃圾dse雞留係度番飲食賺下錢先啦`

大陸出世 未去過台灣
可唔可以上網整？

依家可以
要咩文件就自己上官網睇

去左佢辦事處整左第一次 要俾錢
留翻個record先可以網上申請

不嬲都係1秒出台證
除非你身分證係奇怪字頭

而家改左，第一次去都可以上網搞

屌你老母講左你又唔聽

一定係死大陸仔

問清楚啲洗唔洗屌我老母呀 戇鳩

我上機個日先拎passport你識唔撚識字

你問完人又唔信 人地火滾都好正常

錢 同 PASSPORT

去台灣咁撚易搞都左問右問
連帶乜去搞都問
問完又質疑人地
伸手黨真係好撚智障

你去check in前一刻都可以印呀屌你老母

你邊隻眼見撚到我質疑人 問清楚啲都唔撚得既你上一頁出番去啦柒碌

話左有就有

答緊佢上機前先拎passport 依家試唔撚到呀中學畢業未呀屌你老母

得

下？認真？

屌你老母問人嘢仲要咁嘅態度
老奉要答你?
自己又唔google下 乜鳩都問問問
仲要人地答咗你上網一分鐘搞掂又唔撚信
唔信就聽日自己打去領事館問啦,唔撚識?
幾十歲人少少解難能力都冇
去個台灣都咁撚多問題
智障就唔好學人去旅行啦
留返喺香港打飛機
垃圾dse雞個腦都冇撚用

答撚左又唔信 dse雞

賤種乞衣乞完食又嫌乞返黎d野唔岩口味，重要屌返人轉頭，咁撚巴閉就唔駛乞喇冚家剷

繼撚續屌我dse雞囉 毒撚惡過中共

中共既話你冚家死哂喇，戇撚鳩

祝你去唔成旅行

樓主個態度
負皮上一頁

屌你老母生件弱智出黎更係要屌

屌你老母咁撚臭串 上嚟問又唔信人係咁問 自己又唔上網睇 人地話你幾句就起撚晒鋼
你想確認多幾次都唔撚係咁嘅語氣呀

喂 我係咪一開始就咁先 邊撚個辣著個火頭先你唔撚係見唔到掛 毒懵左呀

我見你咁撚柒毒我都為你老豆老母流淚

祝你死全家

咁唯有祝佢坐飛機去，瞓棺材返

酒水耳鼻

老豆大陸出世 無去過台灣

幾個月前去過金鐘搞過台證 但最後無去到台灣 而張台證既限期都過左(4月到期)

想問而家網上搞 係可以搞香港出世果款(即打即印得黎)

定係都係要大陸出世首次搞好麻煩果款

樓主咁打得既

我好撚京京呀

走啦 問野比人屌架

要重新搞過，宜家大陸出世首次都可以網上搞，另一個網搞完比600TWD，印出黎就得

樓主

搭單一問 我中國出世（要屌就屌啦 我係邊出世有得揀架？）
之前去過幾次台灣 係咪都可以網上即print?
因為之前仲細 屋企人幫我搞 唔係好記得

係,但最好帶埋個舊簽證

台證咁簡單既問題都要問，有護照no就上網搞得咖喇，你幾時拎新passport關咩事
但樓主on9左唔收聲仲要屌番人轉頭
伸手狗真係

唔係答野就死埋一二邊啦 係到r存在感

好聲好氣問多句都要屌燥我 抵你班毒撚冇朋友

咁既問題都要拎上來問
垃圾樓主

樓主第一日上連登？ 要問問題就唔好惡曬咁啦 老馮答你嘢
人地答你又唔信咁你問黎做咩
你上黎伸手就唔該俾返啲禮貌啦

佢癡Q 咗線呀
邊有人開口埋口毒撚，有冇咁憎自己呀

AX 未唔得囉。

去台灣唔關BNO 特衰事，因為一個中國。除非你BC 啦，咁就唔駛入台證。

咁除非你AX , 咁先會俾人截。BNO 本身代表你真香港仔，特衰自己諗。

支那就支那啦

又可以block多件垃圾

我識你老鼠呀禮貌？問完你識咪答 唔想答咪上一頁 洗唔撚洗打埋上款下款？

唔識咪問 你係咪乜撚都識呀依家 ？

我係唔係自己最清楚

我識問Google

ON 撚79, 你條木咀又唔撚google 走上黎問, 人地答左你又唔7信, 態度又唔好, 打野又一舊舊,識打粗口好撚威咩？以閣下嘅自理能力同溝通技巧, 都係停留於DSE 雞嘅水平, 仲要死撐係度屌, 去撚到台灣可能馬路都唔撚7識過, 你都係留係香港同返啲小學雞落公園玩滑梯啦, 廢撚事有咩意外又要勞煩令壽堂上東張西望喊苦喊忽咁跪求醫療包機返香港啦, 染碌!

整唔切嫁 cancel/改機票啦

無謂浪費時間入機場得個吉啦

利申:試過

嗯

哦哦 你點講我都就飛 你條傻鳩咪繼續留係香港

真心答你 你嗯我？

以前大陸西要去金鐘搞
now大陸/香港都係上網，超快

好既唔該巴打

應你條戇鳩仲唔夠 洗唔洗千字文？

要，交千字文出黎啦

收檔啦撚樣

柒到

樓主好波 撚到班傻鳩連登狗哇哇叫

飛台灣都曬命
成條傻鳩咁就咪撚學人去旅行啦

邊撚到有曬
有冇自卑到咁 你地班垃圾

成班都中撚晒輻射咁

系

識樓主真人
佢同兩條女去旅行
你班毒撚恨唔到架啦

樓主好野！

聽日就去 你班垃圾繼續番公司幫女同事開電腦啦

成班毒撚

你上次都係一拖二啦

傻閪去台灣都要上黎問3 問4
你全家就黎死撚晒啦仲唔去睇下

你個死賤種連親生老豆老母係邊個都唔知 探都唔知探邊撚個

完全唔需要擔心 我上次係搭巴士去機場途中先整都無問題

你下年先答啦不如

樓主伸手黨戇鳩鳩

負皮再加留個言屌你老母上一頁

走住黎屌好撚威？
幫你老母收屍啦撚樣

我幫我媽網上整都係兩日搞掂
我媽海外出世

樓主去撚左啦戇鳩

好

呢到唔伸手邊撚到伸手？

樓豬